頭先食飯唔小心食左條魚骨

好似卡住左係喉嚨 消化左之後我可能會變魚人

有咩想知隨便問

會係你頭頂發芽

閱

卡咗喺喉嚨
含啲橙皮
有助軟化魚骨

RIP

終於知道點解「仲要加D橙皮添」

開始感覺到身體有變化

補充鈣質

仲五去睇醫生